其實商場門口班賣樓妹易唔易食

好似pop corn果班黑絲賣樓妹

PORN就PORN啦